唔係鐘意我但點解要對我好

因為工作關係識左一個月，朝見口晚見面
前排幾乎日日晏晝一兩點對到凌晨12點
呢排少左野做，就周不時會去飲酒
當然無論做野定飲酒都有另外兩三個人係到
但有次我飲醉酒，嘔左三四次嘔到無力
佢搭的士送到我翻屋企門口，
但我屋企係完全唔順路，佢翻自己屋企要搭多半個幾鐘的士
同時都有另一個女同事話送我翻去
但佢都係送我翻去
個次都算，當出於好心
但後尾又成日對住我扮可愛，摸我個頭
你唔係鐘意我點解仲要對我咁好啊⋯⋯
想我再沉得勁啲？
撚我好好玩？
定其實係男仔都鐘意咁做
利申絲，識嘅男仔都唔會咁對女仔

你又知佢唔係鍾意你？

之前幾個人玩Game有人問過
佢宜家無鐘意嘅人

怕醜唔自爆唔得？

想當你免費雞囉仲問

培養住先，條仔手上又多一個機會，就算做唔成女友都可以有機會發展成女兵／SP，何樂而不為？

施主回頭是岸

邊個話玩game一定要講真話

隻Game已經匿名玩，咁都要怕醜

開心見誠問下囉，nothing to lose，光陰寶貴呀，阿女。得就得，唔得就下個。

唔至於下話，佢唔似呢種人

佢唔似想搵sp嘅人
但我已經鐘意左佢
一日見唔到已經好sad

但工作關係遲啲都會成日見
宜家講出嚟會好尷尬

個男仔做得出咁樣都應該至少有啲好感啦

但係你又心思思

咁樣的話，出多d街，再留意佢下佢有無女先。

你鍾意左人係唔覺架啦

至少唔係乞佢憎
但所謂好感會唔會係因為佢估到我鐘意佢
所以可憐下我先咁

佢無女朋友，佢暫時都未有鐘意嘅人（應該）
出街呢啲一問就明顯啦

大家雖然識得一個月
但日對夜對真係感覺到

摸頭係player玩法黎

幾個可能：
1. 佢只係當你朋友而對你好
2. 佢對你好係因對你有好感但佢自己唔知
3. 佢知道鍾意你但唔敢去馬/多人所以唔認
4. 佢純粹想比錯覺你吊下你癮 玩下姐
5. 佢對個個都係咁 你自己諗多左
6. 佢自己都唔知自己想點

咁你點知佢

咁你點知係佢

朋友但又唔見佢摸其他人
似4

好難解釋，但就係知佢無鐘意嘅人

佢知唔知你鐘意佢呢？